起李寶椿聯合世界書院讀 你問我答AMA

起李寶椿聯合世界書院讀... 好似好少人識呢間國際學校

收皮啦

覺唔覺個人入到去消極咗好多

還可以... 入之前都已經消極

點解消極？

讀ib又難又忙

以前學界都幾出名
但係點解要識

我地好似無打學界... 不過年年都有好多其他名校 international school D人過黎讀。間學校起烏溪沙

可以

啲女仔點，好似好鬼妹仔，hall文化又點？

D歐洲美國女仔同學好玩得，成日都見到佢地會去LKF。香港就一半一半了，有D就好ABC，有D就好local。

未夠18已經落，真心din，宿舍冇門禁？

之前讀邊間

好多歐洲美國同學其實都over 18歲，香港同學就多數16 17歲左右。宿舍weekend 最遲可以 1am 先返去。

九龍名校

今個月十一號有open day

住附近

其實呢間國際學校係直資黎，得Form 5 Form 6 兩年讀，年年都有好多香港學生有Full Scholarship 轉黎讀。

18歲？咁19歲係咪無得考ib

其他i school轉過黎 可能係因為佢地要重考ib 逼住轉校

haha有無學生嘈到你

打字都有鄉音

我估無人過黎重考ib ，但係識有人讀左一年ib先轉過黎

Firstie ?咩block👀

我估20歲前都可以考ib...有D非洲學生19歲先黎讀

呀仔咁你諗住讀完ib去咩國家讀

龜

香港美國...不過考到sat ib先算

呢家year幾

中文廢... 不過讀緊IB Chinese Lit... 死得

上星期有無去BOB

係唔係畢業之後前途無限？
聽人講畢業之後入左oracle做sales年薪幾百萬仲嫁埋比鬼佬

I know two in this school, one has gone to art school in the usa, one has gone to NUS-Yale

Uber 香港以前個 CEO 都係李寶椿畢業，有次係學校見過佢但。但係點會個個都年薪幾百萬

I know too

唔自爆...好少香港人

因為有宿舍，識好多鬼仔鬼妹成日扑... local學生好多都好摺library好勤力溫ib

成日扑扑扑

我係李寶椿做左5年救生員

你地個校長好nice
同埋你地啲師兄真係好識改花名
master beta

個泳池好靚但係好少人用

校長所有老師都真心好，好nice又好玩得，同我以前間學校差好遠

邊間中學轉過黎多?

傳統名校 eg St. Paul DBS DGS LSC HYS 同埋好多international school eg CIS ESF CDNIS

仲做緊？

之前幾多學生會出黎泳池開p，但最近幾年少左

無啦

八九月會多D

我pt黎，最後一次返係上年9月

烏溪沙山長水遠... 好唔方便

都算近我，我馬鞍山線

想知道朝每早出嚟吹樹葉果位姐姐係邊位

吹樹葉果位姐姐... 校工?

大部份同學畢左業都去美國，因為易D有Scholarship...多數香港人會去英國或者留起香港讀

年年至少都有10個去咗ivy league 同埋 Cambridge/ Oxford

遠睇望落唔夠三十歲喎

喺馬鞍山盡頭 梗係
過條界就變西貢

唔識...

住南區... 所以好少返屋企

以前學校飯堂幾正，依㗎唔掂

其實都唔錯，已經好過出面大部分中學，又有中式西式揀，得閒又可以去馬𩣑山食

聽講以前個廚係歐洲人

咁唔知啦，依㗎係咪仲係個女廚師，之前一唔岩食就去百分百食

百分百最近

一係就McDonald's

係，仲有美心

McDonald's 開24 小時，成日走出去食

外國學生有D真係好靚好索

都要你靚仔先得ga

每一屆有幾多學生? 例如而家year 13有幾多？
鬼妹點解專登走黎香港讀？父母喺香港做野？但我見間學校又好似全球招生咁
有無淫亂party?

阿仔呀 有打學界架我地…
足球女籃都係喺沙田區上年贏咗架

唔計year12/13嘅 得Y1 同Y2
local 就係對應返DSE F5 F6
Latino 通常係讀完highschool去
點解專登走黎香港 就其實好多時唔係想特別嚟香港 而係佢apply咗UWC 全球有19間 佢個national committee 派佢去邊度就邊度 香港都有人去Costa Rica/ Norway 仲有好多其他地方嘅UWC嘅
話冇淫亂party你都唔信啦

咁即係每屆有幾多人？

19間分校咁堅
以為只係regional school
咁佢又真係international喔
咁你有無屌到鬼妹？